一人一句中二病對白

我依加唔殺你，等你好好成長到有一日值得我殺果陣，我再了結你。

係做無可能做到既事果陣鳩叫，「呀！！！呀！！！」
之後成功左

我要成為新世界嘅神

錯嘅唔係我 ，而係呢個世界

睇黎都係要用到果招...

人類真係有趣

騷動嘅風真係令人不安

男子高中生的日常?

算啦，你地無人明白，
果然都係要一人承擔。

今天的風兒心事喧囂

我同你地唔同，我用分散記憶

你係第一個逼我使出呢招嘅人

我控制唔到自己呀！！！
係我未完全失控之前快D 走！！！

見到呢句即刻打冷震

我已經睇穿哂一切

我對世界失望，
但從未對自己絕望。

對唔住，請原諒我既強大

我背後的組織係漆黑之翼
我嘅右手擁有Black·Peat的力量！

逆天者，九死還有一生；
逆吾者，一命嘗盡九死。

嘩.... 4條煙呀.. 哇哈哈！！

我既記憶比人修改左，
呀！！！頭好痛！

龜。波。氣。功

香港的愚民們，承認吧，承認你們心中很想那把中二話語大聲說出口的悸動吧！

我係龍王之子，
就黎覺醒魔龍之力。

消失吧, 這個世界!

粉色珍珠歌聲

我認真，冇人夠我黎。

破碎吧現實，崩裂吧精神，放逐這個世界！ 比黄昏更加昏暗者比血流還要赤紅者，埋沒於時間之洪流，在汝偉大之名下，吾在此向黑暗起誓！對於阻擋在吾等面前！所有愚蠢之事物！將以吾及汝之力，賜與其同等的毁滅！ 龍破斬！

我認真果時連我自己都驚

諗起中二病 六花套動漫 完美演繹

可...可惡!!

人生第一套動漫
唔計叮噹

你已經死了

係你逼我

我並不同意你的觀點，但是我誓死捍衛你說話的權利

放完大技講 成功了嗎

好撚型

我就是高達 by 剎那

我要成為XX王

我都覺
但句野係抄武俠Game既對白

哼 放馬過來

當我拎出第二把劍

人被殺，便會死

急不及待好想玩玩了

雜種!殺你只會弄污我的手

你係第一個逼我出呢招既人。。。

成個post都有聲 聽到好尷

俠客風雲傳前傳 酆都大佬

識野呀清
仲要粵配 聽到都扯

果然是滿天

只要殺掉所有人，我的存在就不會消失

以為重以為好型，依家睇柒到癲

閻丹生？

我要係呢個世界留低我存在過是證明

搵我

一個起義既首領黎講，呢句其實唔中二

犯我中華者 雖遠必誅

我是要成為海賊王的男人

Gay

等我變身先

等我比你睇下咩叫眼前一黑啦！

人被殺
便會死

區區一個人類

將所有既力量集結係手指到 再撳enter制

我請曬你地食我啲精子糖

足球係我的朋友

真正的戰鬥現在才開始!

拼出一生癡

我的九宮格只容下你一個數字

我覺得呢個人相當有嫌疑

如果你知我係邊個 你一定唔夠膽寸我

廿八座大王既

你地走先 呢到等我黎

我生得聰明得罪你咩?

1000-7=?

但係呢股風似乎喺度隱隱偷泣

香港獨立

佐助所有對白

因為呢一切都係命運石之門嘅選擇

我若要有 天不可無 我若要無 天不許有

narutooooooooo!!!!!

起碼好過
建設民主中國

你呢個問題問得真係好 我地都好樂意為你解答呢個問題

我地ge目標係喺破壞中 維持呢個世界ge平衡

用罪惡去搵出真理ge所在

我地兩個係魅力四射ge奸角

武藏 小次郎

我地火箭兵團不嬲都係來去如風ge 我地ge明日係惡貫滿盈ge黑暗日子

冇錯啦! 喵~ 果~然翁

好尷尬

今天我～～～
但有一個夢～～～
邊個最開心
we are x

(judgement knight of thunder)

今日嘅我 係凌駕阿修羅嘅存在

你對力量一無所知

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

如果英雄係一種罪 我罪無可恕

小智：我就知道會咁樣

算啦，你地都係唔會明㗎喇

生きているのなら、神様だって殺してみせる！

我選擇死亡

穿上黑袍，戴上面具那刻，是傳說的起點

你以為我係邊個啊！
我就係我

你認為你夠我打

唔知點解次次睇到而類對白,個心入面就會有比達把聲講出黎

也咩囉！

如果我有更強大嘅力量就可以。。。

你聽住，我係超級比達呀

比靜電電到：「嘖，結界。」

我的王之力量呀！

仆街果陣：「人類嘅身體真係咁適合我。」
生暗瘡：「可惡，身體開始反噬。」

入嚟就係為左睇佢

death is like the wind, always by my side

14歲看破紅塵，是否悲哀

竜が我が敵を喰らう！

無錯啦～喵

諗起亞視粵配係講
你仲未夠水準喎

果然是滿天
到底滿天是要有多帥
能如此吸引亂世中的皇。

ex~~calibur!!

我希望得到更強大嘅力量!!! 啊!!!

測驗考試後

我永遠都唔會出盡全力

估唔到我都要出呢招

不要相信你自己。 相信我，相信那相信著你的我

真係激氣呀

各位觀眾 4條煙

你地根本唔明白我嘅痛苦

我覺得佐助同長門簡直係中二病代表

經典

黑巴，我愛你

我先殺我自己 然後一個一個殺晒你哋

如果可以的話，我不想使用這招
死神所有角色都要講一次

唔講咁多 即刻駁嘴！

El Psy Congroo

而家先係遊戲既開始啊

我係行天之道 總司一切嘅男人

敵將 is doctor!

千鳥

雷切

我是...情弱

就讓你看看，我真正的力量！

他媽的磁場轉動———一百萬匹
海虎爆破拳

我屌你老母呀 散鳩我 邊撚度架你

所呢話多架啦

只要是活著的東西 就連神也殺給你看

屌！隻右手好撚痛！我嘅王之力呀！仆你個街！

個聲仲要係壓低音 再用喉嚨講既聲

麻打麻打

呢句係中二智商，唔係中二病

“I am the Bone of my Sword
Steel is my Body and Fire is my Blood.
I have created over a Thousand Blades,
Unknown to Death,
Nor known to Life.
Have withstood Pain to create many Weapons
Yet those Hands will never hold Anything.
So, as I Pray--
Unlimited Blade Works”

我嘅手，我嘅王之能力呀

給庫痾痾痾痾痾痾 給庫痾痾痾痾痾痾 阿給 給庫 給庫 給ㄎ 阿哈 為什麼 為什麼不幫我 發大絕 極靈 嚕R 墮 嚕R 搭波kill 巨槌瑞斯 誇爪 哈哈哈哈 阿哈哈哈 嗯RRRRRRRRRR 嚕RRRRRRRRRRRRRR 還敢下來阿冰鳥 嚕RRRRRRRRRRRRRR 老爸墮起來 搭波kill 哈哈哈哈 哈哈哈哈哈哈 嚕RRRRRRRRRRRRRR 嚕RRRRRRRRRRRRRR 嬰兒 嚕RRRRRRRRRRRRRR 搭波KILL 達瑞斯 &^^^%%##$#%@$#@# 阿$#$%#%$$^u&^%##@ 阿ㄅㄅㄅ不要不要不要不要 有囉 這一波有囉 哈撒ㄎㄧ 吹起來 聊天室滑起來 滑起來 DEATH IS LIKE THE WIND ALWAYS BY MY 賽 牙索開滑 呼呼赫赫赫赫 地板很滑的阿 嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿 哈哈哈又要死囉 飛起來 哈哈哈哈 哈哈哈哈 爽阿 滑哥 墮胎屬叔 AAAAAAAAAAAA 一打二 瑞斯 瑞斯一打三(破音) AAAAAAAAAAAAAA 幹他媽在BANG 我牙素阿 操 屬叔開墮囉 欸 你 喔齁齁 你到底在 哇OOOOOOOOOOOO 這什麼到底什麼閃現 侯喔齁齁齁 又死一次 AAAAAAAAAAAAA 籃框 A A A 三個 RRRRRRRRRRR 幹我差一點外圈就可以捲出去 我就贏了 喔喔齁齁齁 呦呼 劃劃劃劃 滑起來 通通給我滑起來 SHUT DOWN 滑 起 來 通通給我滑起來 滑起來 DEATH IS LIKE THE WIND 哈哈 又CARRY了一場 媽的 哈哈哈哈 哈撒ㄎㄧ 哈撒ㄎㄧ 哈哈哈哈 哈哈哈哈 又贏了 爽阿 聊天室滑起來 通通給我滑起來 GG 牙素 第二勝到手 哈哈咻咻咻咻咻咻咻 咻 給庫 哈哈哈 FIRST BLOOD 嗚度度度 抓到你囉 還敢他媽藍開嘿嘿嘿嘿 給庫FIRST BLOOD 哈哈 咻 得勒得得得得得得得勒得得勒得勒得 乞丐大劍 轟 哈咖呦 劃劃劃劃 滑起來 HEHE 幹拎娘 RRRRRRRRRRR R呼 呼呼呼 呼嗚 好爛喔 你好爛喔

哦賣耶嘩 先爹二嚕

諗起司徒奈奈

顫抖吧 伴隨恐懼向我跪下

睇到起撚曬雞皮

愚蠢既人類

文學少女

逆境的時候，你要問自己是否有足夠的條件。 當我自己逆境的時候，我認為我夠！ 因為我勤奮、節儉、有毅力，我肯求知及肯建立一個信譽。

少年，你想不想加速到更快的境界

開game玩嘅時候....

「拎箍時打多！」

你是想忤逆擁有巴力的我嗎？

wrrrrrryyy

mother mother打呢

這世界上一切的不利因素都是因為當事者能力不夠所至

我唔係嚟幫你 不過打敗你既人只可以得我一個

說到做到 這就是我的忍道

人體既身體真係脆弱

老頭子，你最光輝的時刻是何時？是全日本時代嗎？ 而我呢⋯⋯就是現在了！

敵將is doctor lee！ ！ ！

我從不奢望别人的理解
因為在這世界只有媽媽最理解我
也許到最後我會死在她的面前
如果真的那樣
我會讓她在我的墓碑上刻上「誤解」這兩個字

我輕輕的來 正如我輕輕的走

神都係人

不可叫人少看你年輕

我京一 唔會輸俾同一個人 twice

日本原本係「まだまだだね」添呀屌你

起撚晒雞皮

屌你老母

有條友打波個陣真係會咁
比人入左波就話要認真

打機嗰陣成日講

Explosion

睇呢個post睇到打冷震

咁耐都冇𠵱句

成功了嗎！？

讓我靜靜。一個人

真正既戰鬥依家先開始！

啊！！！！！！！！！（突然睜大眼

Burst Link!!!!!

呢句真係垃圾對話既極致

哦呢架馬摸lu!!!!

我唔會懲罰佢，等天收啦，天知

睇到好尷尬⋯⋯

真係幾型 好似仲係用廣東話講

真不想承認，這都是年輕時犯下的錯

亂天地無道，君威臨；墜黑白無間，奉陰行。
嘆人鬼無常，天逆命；掌日月無極，帝皇令。

你太弱

嘩呢個真係無得頂

雄駒決不會因為蒼蠅咬幾口而停下牠的腳步

我將世界毀滅，又將世界創造

當時我生命受到威脅

前方高能

已經冇人可以打敗我

幫我撐10秒

遇着我，算你唔好彩咁啦！

你贏 我陪你君臨天下
你輸 我陪你東山再起

所以...
狙擊吧

真係可惜呀

一句右手左手 解封印

只要是活著的人神也殺給你看

lm

比靜電電到果陣
切 結界

スターバースト・ストリーム！！！！！！

一二一二隻腳 幾時叫你郁隻手呀

加油啦 又開追悼會架啦

習近平新時代中國特色社會主義思想

[亞視版]
「我要成為(好似)海賊王一樣既男子漢！！」

「人類總系犯同樣既錯誤。。。」

不為聖賢，便為禽獸

從來冇人可以越過我既劍圍

撞玻璃嗰陣講 呿！結界！
撞親嗰陣講 人類嘅肉體真係脆弱
仆街嗰陣講 果然仲未適應人類嘅身軀 哈哈哈哈哈哈哈哈哈

仆街睇到起哂雞皮

你是風兒我是沙～

粉碎!玉碎!大喝采!

盡情臣服我啦

我有情緒病

刀劍

飯匙蛇~

卍解

星爆氣流斬

死亡如風，常伴吾身

向天吐口水，你只會吐到自己

因為我哋係妖精尾巴！！！！

好難頂

好正 睇到好撚想嘔

佔領中環，正式啟動！

拔萃有個大仆街 大仆街
佢個名叫做陳庭佳

呢句野現實都好多人講

我毁滅世界，創造世界

攔住敵人，然後講：
你要過去
就要越過我嘅屍體過去

[size=6][red]未到最後一刻都唔好放棄
因為你仲有同伴啊 ［/red]［/size=6]

有話直說，說到做到，就是我的忍道。

the unseen blade is the deadliest

牧野參上--逆姦
死守純潔給你看!!

我命由我不由
想要我低頭？就算係死都要撕下你一層皮

我用分散記憶法

火車頭李莫愁，就決定是你了!!

我是瘋狂科學家 鳳凰院凶真 哈哈哈

比黑色更黑 比黑暗更暗的漆黑
在此寄託吾真紅的金光吧
覺醒之時的到來 荒謬教會的墮落章理
化作無形的扭曲而顯現吧

egg是~~~煲唇!!!!

呀 好舒服呀 我不能忘記你

我係好明顯 好明白咁警告
選舉特務處 小心做人 政治清算不會饒過你們

競走裝備

千鳥！！
我就是高達

敵將is doctor lee

粉色真珠歌聲 變身

力量不值得害怕
要害怕既 係掌握力量的人

超越我吧!
我會在頂點等你

我的射程是全場

你地呢班黑暗力量既僕人
快d返去屬於你地既地方 無錯喇喵 果~然翁

我參選特首係上帝嘅旨意

我就是道路,真理,生命

feel the hatred of ten thousand years

我本來不想用這一招的

為了部落!!!

omae wa mo shindeiru